但愿一切都好

看到豆瓣，想到写点东西了，好久没有动脑筋写作文了，婚检检查出来，我和木头都有点小问题，今天去坐了报告，但是要一星期以后才能那报告，希望没什么问题才好，说不担心那是不可能的。木头上班去了，其实我心里很害怕的。但愿我们一切都好明天小姐妹要生孩子了，祝她能够顺利产下小宝宝，虽然她没能自己生，要剖了，但是只要小宝宝健康的来到这个世界就好了生活就是这样一天一天的过着，老妹结好婚，老弟结好婚，接着就要老姐我了时间很快，一眨眼功夫我们都有家庭了